集思廣益，除咗YouTube，有咩影片上載網站可以選擇？

如果冇嘅，幾時會有人想分一杯羹

再次證明制衡嘅重要

Pornhub

想問樓主好耐 梳乎厘點樣暴走

叫嗰位飲其唔知乜L巴打畫俾你睇

佢有啲都幾搞笑
不過唔洗畫我個名喇

Rumble
Dailymotion
Vimeo

掂喎

hi詞神

late god
你搞掂你同你前老闆嘅事先啦

Thanks

Fake news yiutube